Mar 10 近期活躍五毛

1D wade
2dewi/dewibbg
3Overbet
4生田繪梨花
5岩瀨健三

6有語無言
7大根妹
8JR
9阿古路
10反羅大隊長

11群龍共舞
12優美開始
13戚繼光
14春光乍洩一
15諦聽

16Sayaka Tomaru
17義和碑
18Spurs Leonard
19羅拔利雲度夫斯基
20人見人愛

21Nastia
22Scapula
23哥是個傳說
24十卜ching
25bb chu

26艾殊利楊格
27歌神馮素波
28霍金轉身
29既得利益者
30能夠大使

31黑腸盧卡庫
32返六日唔撚易
33Romanov
34有村架純bb豬
35吾系甘開心牙

36血染海綿體
37追捕兩米黑鬼
38生物角落
39戲耍連登豬
40民國復興

41侵B
42濕鳩liy問鼎高峰
43牙籤屌系好易斷
44causewayhin

喂 關sir
十卜ching潛咗幾個月水
咁都計 好唔公道啫

仲以為你做乜事靜咗半粒鐘冇推post，原來嬲嬲豬去咗整list

【聖旨】關愛座hunter：反淘寶即係五毛

一路炒中資同一路反共有乜問題?有咩好過賺中國錢反中國?反而五毛宣傳用中國製產品會助長其業績

關sir：去人哋個post留icon留到1001唔算洗版

D_wade永遠都係關sir心中第一位

鬼咩，成日拗唔過佢，梗係特別嬲豬架喇

On9仔

五毛智慧之光

飲緊水架屌

屌你支那仔

終於有我個名